當初老師們睇死我中文吾得，我系甘努力，而家得左

中文LV 1 -> LV 2

多謝老師們當日甘樣既目光眼神，教識我發奮

諗返起我個數學阿sir之前講咗個故
“我以前有個學生數學本來應該攞U,但係喺我不斷迫佢操卷嘅情況下,佢最後終於成功攞咗個1返黎”

可能你地眼中覺得好笑

但系佢既世界裡面, 由U->>1 就好似你地5*->5**一樣

又係一個賺人熱淚,發人深醒既勵志故事

屎比屎

睇完個標題 都知你中文咩grade

死5P 中文好極有限

吾
系
甘